北角班福建幫同班狗一齊推進

一開始成班屌班狗執法不力
之後班狗一推進就成班一齊行
仲指佢地應該去邊邊

又警黑合作

又一齊推進lu

黑社會指揮黑警

成班完全唔識講廣東話

班狗好垃圾 比藍絲屌 打佢又唔係又屌得
完全係狗咁 聽聽話話

Post 上twitter

dklm 推爆佢

福建幫金主，狗係要聽話

依家係咪班藍絲打緊警察？

真係唔怪得點解民意唔會逆轉

不怕神一般的對手
只怕....

唔好去北角方向。大量防暴狗同福建廢老已到砲台山等手足!!!

Source 立場live 1955

P牌推唔到

冇跟住行 好似主人睇住狗咁

成班拎哂武器

打埋狗都冇事

頭先有個廢老見有隻狗阻住佢，就郁手打隻狗
隻狗完全冇還拖又冇制服佢

CLS架

見到佢地打狗wo岩岩

警黑合作到出晒面 一擔擔

又一齊推進
cls

要推，一齊討論

影晒喇

記者就趕佢地上行人路，藍Ｃ就一齊行

推呀
痴撚線架
警黑合作到出哂面

入左mtr打黑衫

痴撚線又打人

一齊推 笑到仆街

推

咁樣市民好危險

福健佬打人
黑警完全唔理！！！

推！！！

屌!!!
追入地鐵站係咁打
係咪癲左

我忍唔住真係想殺咗福建佬

屌你老母福建幫

還擊打人啦！！！！！！

除暴安良wo

Popo選擇性執法唔使你教

班黑警真係完全唔理
做到出哂面

還手la

痴撚線

屌，黑社會隻狗

福建狗攞埋摺櫈都唔洗拉

除良安暴

屌D popo咁都唔拉人

又放生福建佬，，黑警正仆街

全世界睇得好清楚呀
又警黑合作屌你老母

仆街啦
還手又拉 咁玩晒啦

有事就走上半山啦
求其係半山搵間餐廳食個飯又好乜柒都好
係半山啲狗唔敢吠得咁大聲

下波清算 炮台山 北角

人權法又加分

又拉我地啲人

puah

兄弟同心屌你老母

又係被人打個個被人拉！
警黑食屎狗！！！！！

狗仔真係狗 咁撚聽話

痴線好似拉咗個後生
真係痴撚線架喎！！！

d 左膠又出嚟幫對家頂
「唔好打交啦」「唔好出手呀」
真係要頒個和平獎比佢地

仆街, 連棍都唔撚出, 打人既當見唔到

唔好再講乜撚野群眾對群眾
而家藍屍就係敵人一部份
必須私了

香港人太善良la

班福健佬呢？
打完人就走哂？

true

仆街福建狗

好撚核特

你老母

個肥佬咪又係轉頭就放
仲要唔識上手扣
俾人打個個就要俾人鎖住
點睇都係肥佬攻擊力d大啦

打人果個冇野 還手的比人拉左上警車

幾時光復北角呀

黑社會指揮死狗

屌你老母打人就唔拉 拎住摺櫈又唔拉
你老母唔好怪人要搞你屋企人

有無台影到頭先鐵站情況

黑社會指揮黑警
笑死人
一撚樣啦冇分別
成隊鏟起就正確

洗唔洗幫手？

黑警都襟唔到群摳

見到班狗拉咗個黑衫後生

啱啱黑警拉左灰色背心個肥佬係福建幫定自己人？

梗係要走先啦 隔離幾十個防暴護着佢哋 打唔過

打人嗰d就放

推呀
全世界都要知道佢地又一次警黑合作！！！！！！

仲唔係警黑合作！

放生北角黑社會

炮台山近油站位好似有衝突睇得唔係太清楚，小心

兩個黑衫手足比福建幫打 你班黑警就去拉 班福建幫攞曬武器 打記者 打人 打埋你班黑警 都可以唔拉人 走左去 屌你老母死黑警

福建

反正做乜你都制裁唔到佢

屌你拉咗個後生 打人嗰啲放走曬

有冇人剪斷片出嚟啊

北角警察跟北角國領導起事
合情合理

Push

好撚慘 岩岩兩個勇武係炮台山mtr比5,6個福建幫圍 佢地有還拖 但太少人

肯撚定轉頭就放佐
手足就禁低曬上佐手帶
黑警死全家

D北角佬係D狗面前殺人都冇問題架啦就

佢做咩會俾人捉住果陣仲有個阿叔打鳩佢嘅

班福建幫咁撚出面 攞哂架撐都冇事 示威者攞就比人拉 警黑合作 屌

警察叔叔好溫柔呀

我見肥佬同個班白衫佬打

黑社會踢差佬都唔拉

笑撚死
白衫拎住條通喺差佬面前走黎走去都得
有啲白衫就喺差佬背脊幾米打示威者
打撚到黑衫傷哂就有差佬出黎拉黑衫
只有黑衫會落孖葉白衫拉都係搭哂膊
而家仲成班白衫守黨鐵炮台山冇人理
警黑警又一次完美合作
港共鼓勵民間勢力企出黎亦應記一功

全撚部落地獄啦
不過落之前準備比英美制裁先啦仆街

文宣出動

忠犬 幫主人奶袋啦

只要佢哋係打年青人嘅話其實藍師會繼續支持呢種警黑合作

我都見

唔好去 等佢地齋企成晚呀

打人嗰d就放哂
比人打嗰個就拉

新疆式維穩廷伸到港，警黑合作！

屌你老母好撚嬲

果陣有隻綠POPO 攬住佢條頸諗住捉佢, 但係好輕力果隻,
郁兩郁就行走左

連武警公安都唔夠人
係咪d 武警知道班毅進仔收緊3 萬港紙有微言

Dklm 個福建佬光明正大打埋popo都無比人拉 ， 警察真係垃圾黎

明顯啦

依家擺明警黑合作啦，你地奈得佢咩何

擺到明有架餐有摺椅車人 屌你老母只拉後生手足

好野好野

江蛇: 個班係我地休班的同事

北角果批唔L係非法集結呀屌你

可唔可以CUT出黎

放撚晒福健佬
拉撚左個後生

推呀屌

屌你老母支那人

真係唔好再搭党鐵，上到地面比人伏

頭先望住個福建佬揼左個黑警兩下
拉都唔拉，戲都懶得做

頭先想打記者
成班記者追住個廢老！！！

唔好留港東
Ｄ站亦都太深
（除非好有把握）
其他地方啦

俾記者chok多兩chok 打記者

又話腳傷 跑得咁撚快

班記者好燥！！！

Wow

福建幫走埋防暴面前打個灰心都無事

黑警就是賤

啲魔法師呢？

痴線吹雞

個個星期都申請北角撐警集會啦我地，眼火爆

d防暴捉住個灰背心
黑tee飛福建幫走埋佢打多下都無事

阿Sir做野 有大佬教

福頭比人打到仆街

有手足私了

打鳩個福健佬！！！

唔該見福建人就打

中国低端口人注意

唔好再覆點解拉人
幫拖推po/報上星火/推上twitter

打佢老母 黑社會黎架

大家轉去睇蘋果！！！

用key插死班友佢啦

班狗真係唔知醜

福頭冇個打得

快閃私了班仆街啦

屌

勸交ON 9

福頭比人打到仆街喎

繼續警黑合作，煲大佢

有晒片今次

push

C了 兄弟唔好落單啊

有個藍衫呀叔 追擊個福建白衫好落力
應該住北角忍撚左班福建佬好耐

被人除衫手足好傷 見佢企唔穩

希望佢冇事

大家開遮私了

Twitter

北角 同 元朗 真係痴撚線

火魔法師係邊到

北角福青幫四圍打人

班福建廢老比人一個下收皮仲要重擊春袋

記者一影住班黑警就話唔洗再講名啦 之後就唔查放走班福建佬 痴撚線

冇得佢唔認黑警選擇性執法

北角街坊！
出黎一齊反黑！
打佢老母閪！

白衫想打柒記者

打緊記者！！！

要CAP圖
俾國際睇下警察係俾黑社會命令

同記者嘈緊

係咁打記者
屌!!!
冇文化

手足走左先
搵日先黎打柒班仆街

要打到班福建佬仆街

頭先有個福建佬捉住兩個黑警個頭想撞埋一齊
被捉住嘅黑警竟然淆
其他黑警望到又無話佢地襲警
真係痴撚線公司

班福建佬無gear 㗎 人又老 開戰啦

福頭佬比人打到仆街喎
到底邊道真

蘋果記者話999打唔通

記住開遮私了

防暴又黎放行

落去幫拖

防暴狗幫黑社會鬧記者！！！！！！

痴撚線 放班福建佬

好亂

記者都好嬲
打撚完又放人

與其圍狗屋下次不如圍呢班人

The purge

堅?唔係呀?

記者俾人打報警
警察到場推開記者開行黑社會

開戰喇！
屌佢老母！

趕記者走
而唔係去拉班黑幫

屈埋記者打佢 屌佢老母

要剷起呢班福建仆街

Fucking幫

好想火魔法下次燒北角閪

搵福建佬出黎私了 佢地咁易認

你有gear 有槍有棍
你選擇去推開記者

都唔走去拉黑社會
你唔可以怪我地話你黑狗

想睇

黑社會打記者
黑警嚟到係幫班黑社會！！！

傻啦冇可能

第一眼睇成記者開遮私了
嚇鬼死我

大家好嬲 出黎未
定繼續叫春

忽撚大左?

睇4個台 係互有勝負

2015 北角，福建佬打傷黑衫，打完打埋記者又揸頸，32台鏡頭影到，之後黑警又出黎，擋喺白衫前，幫福建佬施施然走人

港台live隻狗講咩

點解個個都杯葛元朗 冇人杯葛北角既

頂你個肺 頭先有手足比黑社會打到企都企唔穩
我真係喊左出黎
黑社會你班仆街

睇完真係嬲都傻

🤬

好撚嬲 制裁唔到佢地

老豆搵仔！！！！！
手足唔知點 打到好傷 我見到拳拳到力

大快人心
10分鐘前唔係好威係咁叫 福建人出黎既咩

點解無端端會去北角?

起全族 唔該
一定要追擊佢家人

追咩擊 殺撚死佢地 反正依家無警時代

Agger

好似唔係佢
嗌福建人出嚟嗰個件衫係under armor

次次起左全家都冇人追擊呀
都冇人去公司投訴之類

炮台山站內已經有人出摺凳，又有人拎住枝膠通周圍走都無比警犬查。去到北角係街市又拎齊架生打人，黎到淨係閃燈對住記者係度嘈唔去捉人

小心地滑呀

嘩
幾時俾人執左劑
我睇月蘋果睇唔到

係搭利班呀 唔好侮辱啲狗

有無片

呢一幕就係黎得好突然

下星期拆佢全村

915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

比人點返轉頭 有冇咁撚廢 遲d咪又係比人打埋一份 你話自己係狗就唔打咩 成班懵撚

屌，傷得咁輕既

幾時發生嫁？啱啱電視入面仲冇穿冇爛😮

起底

有冇圖！

都要起左先嫁

我同意

比黑警扣查住仲可以食煙
真係痴撚線

有無福建幫打黑警片？

廢老 小心爆血管
仲以為自己18 22

死得未？ 未死繼續打

講了多次 , 唔係咁打 , 打完同無打一樣

唔完美， 可接受， 要改善

仲可以打電話

仲有講有笑

福建世界弟一

點解跌得咁傷吖

放上twitter呀！

淨係同d黑警一齊推進依點已經痴撚線
唔該記者聽日問吓，睇吓佢點解釋

白布了

CALL黑車啦

手腳係重點，要留返佢係度

就算唔係黑社會都係社團
重比人打唔還手 咩事都無
快D比老美見到就好了

好野

有無片及GIF?

真
對家真係不斷幫我哋突破心理關口

有無人認得啲福建國人民？
之前手足幫間麻雀局裝修得幾有特色

咁輕手，起碼一手一腳

狗B隊

一早講左係警黑合作
醒未

爆晒頭個個好似著puma?

幾時再光復北角

俾更多你

612 721 811 831

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真係好撚諷刺

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

呢獲無得唔覆灼喇嘛！
咁撚愛國，覆撚到你返郷下為止

班狗已經完全唔理觀光瞻。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔知收工會唔會要幫人奶埋袋底呢 仲話香港警察

和字頭
孖7
老新
如果今次你哋都唔剷除呢班冚家剷
你哋第日都唔會有立足嘅地方
你哋想實現邊一句？
唔係猛龍唔過江
定係
猛虎不及地球蟲
你哋自己諗下

拉個比人打，on99

是大激麵！

twitter呀
上呀

推得